[集思廣益]一人一句正能量語句

我先
屌你老母

濕撚晒唉唔撚驚